有無人有興趣，六月七月去東歐

六月七月毒遊奧匈捷烏克蘭波羅的海

八月先會去支持巴打出遊記

諗下啦，之前去西藏尼泊爾話出，我都無咗件事

6月中尾自己去奧捷匈

我都係呀6月20左右出發
留個tg交流下?